Proyecto viernes 15 de junio.

- Crear pagina con Parallax de tres imagenes.

He puesto cuatro imagenes y he seguido uno de los ejemplos obtenidos w3chools
https://www.w3schools.com/howto/howto_css_parallax.asp

En el centro de la pantalla visualizao el texto "WAMOS!!"

Pongo un botón con el texto "Reverse message" y luego con vue he programado que al pulsar el boton el texto "WAMOS!!" se escriba al revés "!!SOMAW" 

Calculadora:
creo calculadora.js con la funcion calculadora. ESta funcion recibe como parámetro la expresion matematica a evaluar. Se comprueban todos los casos indicados por el enunciado, retornando los valores correspondientes.
Al final se hace llamada a la función y voy cambiando la expresión a evaluar.

No entiendo bien que se quiere hacer en este ejercicio. Es absurdo. Seguramente no lo he entendido bien.